「美國需要香港人配合 」請將雙普選／廢除功能組別 加入成為簽成貿易協議既條件

TLDR
向美國表達廢除功能組別既意願 並將真普選加入去簽成協議條件

依家正值中美貿易 加上人權法同馬格尼茲法既助攻下 係迫使中共俾香港人真普選既最佳時刻
可以睇下加拿大總理杜魯多既做法
佢要求美國將釋放兩位加拿大公民作為同中國簽成貿易協議既條件
只要我地都學加拿大一樣 將自己既訴求搭單中美貿易
到時中國一係犧牡貿易戰 一係大灣區攬炒
依家係中國最弱最被動既時候 一錯過左就冇架啦

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

咁可以點要求？

可以點做？

將佢整成一個遊行集會嘅主題 直接向美國發聲
事實上特朗普已經暗示咗會將香港擺上賭枱
用黎同中國斡旋

推

一來太遲
已經傾完
只係等份deal譯緊中文

就算侵侵都唔係哩個位先反口既人

二來香港事務係會講但唔可能會加入trade deal

不如請求加入be water act等等反咉

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

612

份協議1月先簽第一階段
加上杜魯多搭單只係前日（19日）既事
依加做仲趕得切囉！

泛民
我地進攻功能組別

雙線行車

咁泛民會唔會行埋呢條線？

plan a
plan b呀嘛

第一階段又提
第二階段又提

唔好咩？

邊個唔行呢條線，邊個就係鬼！

Push

要游說到關佢地利益先有用

雙普選點會同佢哋利益冇關？
美港關係法係建基於行之有效嘅基本法同中英聯合聲明之上 如果政府俾唔到基本法應承咗嘅真普選的話 係會影響外商嘅信心 所以美國維護基本法嘅承諾係等於維護自身利益
加上特朗普一早講咗香港議題係對貿易戰非常"crucial" 呢個係基本原理 請了解吓